消息：人大常委或以原班議員延任方向處理立法會真空期

想縮沙？

啱啱先拉完肥佬

唔係⋯
佢咁做先最有利⋯
交返個波俾泛民

縮一寸
但魔丈伸一呎
咁算唔算縮？

一啖砂糖， 一啖屎 ？

夠票過明日大嶼啦

浪費時間，立會議員就好似食物限期一樣，
投票就係生產議員一樣，講明有限期係四年就四年，到期就要掉再生產過。
而家無啦啦多一年，咁同改到期日有咩分別?

琴日五眼joint statement 都唔係要呢樣

黃碧雲復活日

國歌法二讀
今年未表決既議案全面復活

多數會有突發野發生，有人臨場或者私自改劇本

如果要再宣誓或簽確認書
即係將個波踢返比正苦DQ

你依家唔出去?

泛民加入即係承認呢個非法議會

點解上面講到縮？

根本原班人馬就一d都唔公平囉

支那01

// 葉國謙接受電台訪問時一改先前口風，指已被DQ參選第七屆立法會的現屆議員，由於今次過渡議會是第六屆議會延後多一年，並非新議會，故不用再次宣誓。他解釋，按現時中國憲法，在緊急情況下，人大代表亦可連任，相信明天有關決定的細節將有正式表述。

鍾國斌認為，現屆議員若全部延任是最合適的做法，因為若不讓被DQ的4名議員續任，會帶來新的政治議題，而現時應將政治問題降至最低。 //

泛民不應接受
肥佬黎都叫總辭
林夕大師
毓民、李怡都叫
No excuse

香港人扔左成年磚你唔講
垃圾

肥佬黎wor

Yes

因為點都夠票跟本唔洗理DQ嗰幾個

有錢點解唔袋之後繼續杯葛咪得

當年臨法會係禍港之始
泛民你地唔會想遺臭萬年掛?

區議會選舉叫勇武唔好搞事你唔講？

你代表勇武？
邊個話勇武要係區選做野

收皮啦垃圾

縮沙

只擺足夠人數入去維持否決權，其餘時間學新芬黨咁罷出席。

呢個係臨立會,唔會上一屆嘅伸延..係非法,係非法,係非法...亦都無所謂總辭,因為上一屆任期已完.

你可以繼續掉，出張圖去串自己咁攪笑既？

垃圾？未救到 poly 已經叫人專心選舉
選完之後班區佬做過乜野？

咁你去屌佢地囉
你屌我做乜?
我屌條友貼圖話香港人唔勇武你屈我撐區選唔好勇武?

我屌你老母啦弱智西

擺明分化撚就唔好理啦

幾時帶領我地攻打政總？

可能林鄭都會同限聚令一齊永續

軍師等緊你領兵呀

如果而家總辭，中共會唔會嚇到瀨尿

屌，廢架

玩委任制啦

雲e: 算啦有關鍵否決含住一年先啦

縮? 我要加速喎

點可以俾果班唔真誠信奉基本法嘅人繼續做

possible

最緊要都係“明日大愚”